野生既貓係食咩？

屋企兩隻貓 餵佢食濕糧都要整到好碎先食到
野貓係食咩？

你試下餓屋企個啲貓幾日
你比屎佢都食啦

又有道理

咩都食

以前樓下有隻見過佢食曱甴, 四腳蛇, 老鼠

雀仔，老鼠

我隻貓好有個性 餓幾日都會唔食